港珠澳同機場都要行青馬大橋入市區

完全明你講乜

東涌-屯門渡輪

你又啱喎

梅窩

深圳灣大橋 青馬大橋

講緊放置地點

否則淨係住晒喺東涌都大劑

班次疏落，可忽略不計

有機鐵

咪都係青馬大橋

又可以比政府明白到幾十鳩年前話要起嘅屯嶼大橋嘅重要性